習近平 係唔係最廢既領導人,除左清洗政敵,搞乜都一事無成

習近平係清洗政敵方面, 可能好勁, 乜政敵都比佢清洗哂
但是其他方面, 真係搞乜都無一事無成

經濟衰落, 搞乜都無樣掂
軍事唔掂, D將領,士兵都係少爺兵.......軍備又成日出事
外交, 係國際上一個朋友都無, 又得罪全世界, 連北韓, 巴基斯坦 呢D盟友都離棄中國

緬甸, 印度入侵中國領土 殺中國人........只係識用口交部, 無任何行動
搞一帶一路, 只係送錢比非洲用, 非洲收完錢之後一腳將你踢開
成日搞D 小動作, 派軍艦, 戰機 恐嚇周邊國家, 無任何作用之餘, 仲令周邊國家圍堵中國
又不自量力走去挑戰美國, 結果美國用小小經濟, 軍事手段就收左皮

最搞笑係, 習總死都要痴住俄羅斯
明明俄羅斯 先係侵略中國最多領土既國家, 又當中國水魚, 呃中國既錢

中共D官員, 真係搵一個人才都無
全部只係識係 電視 用好霸氣既語言講:「我地一天就能拿下台灣」「中國將會亮劍, 強硬反擊美國」, 得個講字

搵個鄉下小學雞做國家主席

成功令香港男人無東莞雞叫

學歷唔關事
李嘉誠 都係小學畢業
重點係 習近平 真係連基本治國道理都唔識

最慘係, 習近平 清洗政敵/打壓民眾又好勁
所以其他有能力既人, 好難推翻佢

唔痴俄佬咁可以痴邊度？
痴美國？
唔通真係以為自己係強國孤立自己
咁會死得更慘

緬甸, 北韓, 越南 都是曾經反美
但一樣慢慢親美#

反美根本是死路一條

習近平外交政策係最撚on9
明明可以一齊揾錢又發埋d春秋大夢以為可以挑戰美國地位
南海搞搞震一帶一路想玩埋東南中亞
而家美國輕直出下行政手段已經整死你間全國第二大唔知乜撚公司

呢個先大件事

習近平外交:

1. 成日用軍隊恐嚇周邊國家, 例如 韓國, 日本, 台灣, 南亞
但呢D國家已經知道中共係紙老虎, 所以完全唔驚..........
而且仲可以用來做借口, 擴軍+聯合美國圍堵中共

2. 搞一帶一路, 派錢比非洲窮國, 打算用呢招收買非洲
非洲國家收錢果陣, 就大叫「中國萬歲」.......收完錢之後, 將中國直接踢走, 血本無歸

3. 成日向美國叫囂, 想挑戰美國世界霸主地位, 結果美國出招就打柒中共

仲有上次台灣選舉國民黨本來有機贏, 就係共產黨係都要恰個細路女搞到國民黨大敗

全國第二大組裝工廠

國民黨因為佢 係台灣變咗過街老鼠人人喊打

習近平 最傻係成日派錢比外國, 打算用錢收買外國
但外國只係當佢係水魚, 拎完錢之後繼續屌鳩佢

如果習近平可以用呢筆錢, 派比香港人, 已經乜港獨 都無哂啦

中共官員根本唔識搞經濟

近三十年, 中國經濟掘起
主要都係靠 世界工廠, 瘋狂起樓, 賣國土資源
但呢D手段用得一時, 用唔到一世
所以家陣中國經濟開始唔掂, 又無其他方法維持番個經濟

最慘係, 中國發展經濟, 令到好多農地都不能再種野, 食水,空氣又受污柒
再番去 種田都唔得

中國有13億人口, 但竟然一個識治國既人都無用,先係搞笑

以前每個朝代, 都有勁人擔任丞相, 例如諸葛亮, 張居正
家陣D中共官員, 真係搵到有才能既都無

得小學程度你仲想佢點

上面已經講左
學歷 唔代表所有野, 李嘉誠都係小學畢業

重點係佢連基本治國能力都唔識

咪係，明明預備開始發展漢芯晶片㗎嘛，過多兩年就到中國贏返

最重要係
如果自己無能力, 就應該安份守己,唔好搞咁多野,和和平平過日子就算

但習近平無能力之餘, 仲要以為自己好勁好威 先係致命缺點
例如, 佢搞一帶一路, 以為可以擴充勢力, 結果只係派錢比外國......仲引來美國制裁中國
佢成日用軍隊恐嚇周邊國家, 以為其他人會屈服佢, 結果周邊國家反而借機會擴軍, 聯合美國圍堵中國

同老毛一樣

什麼人民就有什麼領導，我覺得好正路噃。

毛澤東 都起碼自己打個江山番來
習總 只係比人推上台

毛澤東 打過韓戰, 中印戰. 制造兩彈一星
習總??

表明係痴係捧俄羅斯
仲收買俄國官員阻住俄國發展
又偷人技術
用市民去侵略翻海參威

所以而家俄國賣武器俾支那都陰翻支那

其實俄國人都一堆唔鐘意支那

真係好想睇支那開戰

世界上應該唔會有任何一國盟友

呢樣真
如果中國人有血性, 就應該上街革命, 推翻習總

如果幾百萬人上街革命, 習總血腥鎮壓屠殺

到時美國, 英國就有借口出兵介入, 好似敘利亞用化武咁
凍結中共官員既財產, 將中共官員在美國既家屬捉做人質. 然後向中國發射導彈, 派軍火比中國人武裝起義

佢地明白到美國最多係霸道
商人搵下佢地笨

但支那係賤格,PK,無性

2個國家既危害性

支那比美帝高出唔知幾多倍

用條雞巴線畫幾下

以為可以當成個海域係佢

真係痴撚線

如果現在 美國,英國再一次攻打中國, 真係好精彩

中共高官/將領 會執好自己財產,帶住家人走難去外國
美英聯軍 登陸後, 解放軍士兵唔見左八成, 個個走哂佬番屋企, 剩番既人就舉白旗投降

不過最慘係
13億中國人 一夜之間無人管理.........就好似一座監獄 突然無哂獄卒, D囚犯衝哂出來咁
全國大混戰

如果習近平係醒目, 就應該搞民主改革, 解散中共, 最後自己落台, 帶住財產去外國生活

保證 習近平 馬上成為中國國父, 全世界都會歌頌習近平

老毛睇好多書

好識計謀

分化,內鬥都係佢帶起

雖則老毛係殺人魔
但各方面習種拍馬都追唔上

講最正常但智謀最高既係鄧小平

無呢2個人

一係今日根本沒中共
一係中共仲好似北韓咁

我諗到太陽爆炸果日都唔會見到

最慘係大陸依家個個有錢都炒樓...個個正職唔撚理，生意鳩黎，淨係炒樓2年都揾到攪生意幾年既錢，唔洗勞力

到時冇得炒，中國唔知重有咩實業可以支撐經濟 （香港都一樣） 呢樣真係驚....

窮到食都無得食就無乜野可以輸
當你有錢果陣啦喎

公道啲講句 不知者不罪

X2 好難搵到人同老毛比
老毛果種撚狗既程度絕對係後無來者 用習同佢比真係睇底左毛幾個lvv
毛本身唔識打仗(最多只係識遊擊/人海戰) 唔識治國 唔識外交 連文筆都唔多好
但可以令周恩來 林彪 劉少奇 鄧小平完全唔敢反佢 次次都用內鬥黎自保
依方面真係神人級 中國出到老毛 真係對中華民族最完美既懲罰

自古以來

樓主屌完之後
有冇咩治國良方可以醒下雜種

支那死都唔開放
美國一野推佢上去再丟佢落地
支那最後咪又係風中殘燭

識寬衣

班生蕃唔記得支共建國幾多年

抄登d 垃圾又點會明習大大做緊乜

佢唔識用電腦

其實呢種監控管理方式真係岩曬嬴國人
但首先要最頂層果班唔貪真心為國
依家大有大貪，小有小貪，全個國家得個吹字
吹多十年八年就收硬皮

中國人從來都係內鬥內行外鬥外行架啦

成日FF打仗，大家都出核彈到時有咩著數
佢最大問題取消連任2屇

我大陸啲親戚同朋友同我講習種上場後幾年內啲咩多得最多就係監控

佢話以前監控鏡頭係有但依家講緊多左可能三倍有多

同埋搭地鐵依家啲咩保安多左好多

搞到我次次返大陸都諗緊係唔係真係咁多恐怖分子

根本雜種只係用高壓去控制群眾

帶支水入深圳地鐵都唔俾

其實中國呢廿年的確富有咗
但係外交國際關係上面變得仲弱勢咗
當年既共產黨對於香港前途問題係極高姿態
一窮二白但可以搶到「中國」之名，唔洗洗錢可以收返香港
冷戰以東歐變天蘇聯解體落幕，六四撞唔返中共仲俾中國做咗共產陣營既一哥

但依家既中國幾乎係窮得只有錢 國際議題同關係處處碰壁，究竟係咩原因

好多大陸仔係真心覺得自己個國家同政府係好強大
佢地係認為根本冇需要去搞咩革命
因為佢地已經係世界第一強國

如果你帶水比佢地check到，一係你飲啖比佢睇證明真係清水 一係比佢地沒收

內鬥內行外鬥外行

整人哋啲島送俾人

條雜種乜都唔識，唯一成就係被美國落面

陸續有黎

事實？
試吓唔再送錢俾賓賓？轉頭就去聯合國郁你支那啦

除咗做埋啲𨳊嘢吹奏自己國家，消滅政敵
雜大大係無𨶙用

一事無成係真
不過有d諗法唔錯
喺產能過盛情況下想用一帶一路去解決
呢下ok既
不過除咗香港班On9冇人中伏咁囉

以天朝上國自居，以為可以自給自足
最後只會國門大開，重返歷史舊路

終國啲數據有幾多係真，無人知
曾經有學者搵資料，只想證明啲數據係真實，結果過咗幾年就放棄

請問樓主
如果你係國家主席
咁你又會點做?

點會唔關事
讀過高等學府成個mindset都會唔同

小學雞就係小學雞

咪就係，點會一事無成！

有料既唔係殺，軟禁，就係一早走人

支那一打，北韓實第一個叛變

仲有，鏟起北泡大使周永康

成日吹北泡兄弟國
金仔上台已經講明左同你敵對

其實習近平都叫ok架啦，同香港政府官員陳帆之流比

朱閪成開呢個post

你都唔明中國人特色：寧予外賊，不予家奴，錢多攞去燒都唔會派畀香港人啦

照咁睇未來黎緊中國經濟係咪應該開始走下坡
係既話對香港會唔會係好事
以往都係香港好中國差，中國好香港差

利申咩都唔識

想聽下反方講法

以前是中原本地人治國！

現在是滿洲狗，契丹狗，蒙古狗等入侵治國！

可能現正隔離鄰國入面好唔穩定！

所以要在外面搞屎搞棍！

習帝如果係最廢，咁胡撚塗係咩？

朱仔唔好明踩暗撐習帝啦。

民主？中國人配嗎？

支那個個有錢就走去美國，有閪人材搞呢啲咩

好低質

即係無治國之道，唔可以屌雜種？

其實一帶一路嘅慨念幾好
將自己過剩嘅資源/生產線賣出去
當然理念同實際結果會有出入

屌！

其他野唔好講 佢連做領導人最基本既氣量都冇
俾人話似維尼 袁世凱 就封鎖晒唔俾人講
遇到任何挑戰/問題即刻封人口唔俾人講
之之出黎講話就成碌撚咁
同其他國家元首拍埋一啲魄力都冇 一啲都唔似大佬
認真 金仔都好過佢

一屇大國之首
思維同去歐洲掃貨啲大媽一樣
真係無撚得頂

好少蒲頭，可能捉緊飛行棋

呢個呢,又唔太關事
係馬煌賣台賣得太過核突加小夫老母又太過趕客
班台仔先至憧憬艦娘加聖騎士呢個組合

金仔都好過佢唯句好認同！

其實之前果套最好,行古羅馬式元老院制度
每派揾人出來做十年然後換人
宜家有人修憲搞串過party睇佢點死

我會傾向將佢視為一項政治策略
擴展影響力
並將本國債務轉移到發展中區域
美國佬就BRI嘅本質做咗唔少研究值得一睇

慨念係好無錯
但做國際生意 你無一定實力著數晒自己
人地醒的一日，咪一腳踢開你

同意的請舉手

不同意的請舉手

通過

佢重要唔係大城市係咁

最近啱啱去左成都同重慶

連依啲二三線城市啲保安都好誇張

個個地鐵站都要袋過機到到都有啲保安拎住防暴盾牌同埋長棍

去到火車站更加唔洗講 成個廣場都係防暴裝甲車同埋總有一隊防暴隊係到操黎操去

痴撚線到底雜種佢有驚下邊啲人反佢

內耗第一

最仆街係冚晒成個東莞，搞到而家要叫貴雞

最廢既領導人
最強既獨裁者

成都唔算二三線啦
北京，上海，成都，廣州
都係所謂既大城市

同埋值得留意既係，宜四個省份既人都對自己個城市有好強烈既身分認同
係成都四川講四川話既人多過普通話。
係上海如果唔識講上海話，會好難生活。
老北京一樣。
廣州身分認同感應該最差，咁多年比人重點洗腦同鎮壓。

不能同意更多

實係佢親手封架啦
實係佢上網睇到之後嬲, 冇氣量啦
天真到咁, 人地一日有幾多野做呀
真係連鳩你上網點講咩

封果D係下面果班人
新一批官用打壓網絡做政治手段擦鞋咋

派咁多我即刻萬眾一心

佢淨係識捉棋

呢個真

概念當然係好(對支那單一)

可以俾佢賺哂全世界錢
又可以開拓路線防止海路俾西方堵塞,無論運物資定士兵,係軍事上有用
又可以避人借機搞建設鍊住細國家春袋經濟
又可以明正言順係人地國家偷資源
又可以有一班代替國內既平價勞工
又可以借項目地方擺放違禁品同脫稅物品

基本上支那舉國推行一帶一路一定有佢既原因

胡撚塗好過習帝好多。
起碼佢不戀權，不封鎖人民，低調發展經濟。

近代中國發展最好，最平和，小與外國爭鬥，最自由都係佢果階段。

咁佢有咩貢獻？

佢在位做過啲咩令人印象深刻？

佢根本係個扯線公仔

痴線 習帝明明係獨孤求敗

唔做錯野，比個機會中國發展已經好好，潛龍勿用。

唔通好似習帝咁，又要江山又要美人。又想做偉人，攪到比人圍攻好?呢啲叫政績?

係囉，屌佢老母

隋煬帝就做得多野喇，你想唔想做佢o既人民先

習近零

你想一個讀化工系嘅人搞經濟

我覺得歐美國家唔會真心想支那解體，事關一旦支那解體，地球會即刻多左十三億山番輸出世界各地，好似癌細胞咁搞到歐美國家。

最理想局面係由得中共統治呢班山番，好似監獄咁困住佢地，支共繼續向內打飛機，對外就唔好咁多嗲搞到歐美國家搵錢。

今日呢個隨時百國聯軍局面，就係因為支共唔好好管好自己班山番，仲想對外搞事。

朱sir良心覺醒？

唔係女唔可以做港姐評判

中國人最大既敵人就係中國人

淨係識搞鳩香港打下飛機

但又諗下，大陸多生番係因為中共長期困住佢地，令佢地思想意識形態都同世界唔接軌
如果中共真係倒台，改變到班生番既思想，咁反而係好事

會唔會太睇得起班蝗

呢d唔多掂既領導人最難預測，由習大大同侵話中國有五千年歷史個時我已經開始覺得條友係真心膠來，隨時係真心認爲自己可以同美國平起平坐，甚至不惜發動戰爭

當年美國佬見到毛澤東出大招都唔敢亂來
習種就食撚屎啦

政客唔同宗教家，更何況而家歐美班領袖都係民選，亦大部分有任期限制，佢地更加唔會班支那班山番死活，你支共自己困獸鬥係你嘅事，有時為左平衡下本國啲左膠咪打下咀炮批評下支共人權問題，骨子裡根本最好你支那做好你動物園管理員身份就夠。13億山番，係一個好可怕嘅數字，你係歐美國家領袖會唔會咁大愛?

我死鬼左既太婆 講過60年代 時 毛澤東處事手段敢講敢做 不惜任何代價 又支持親馬克思恐怖分子搞事 e.g 日本赤軍..etc
佢一死之後繼任班領導廢到仆直
又左驚右驚

今年好似15億

厲害了，贏的國

最撚嬲。佢老母

得個野心太大
成個朝代都俾佢收皮

依家係搞死咗先算
到中國政權不穩之後，佢地自然要向外求救
到時就好容易逐少逐少噉入中國個市場
因為依家係佢地求你嘛，咪要守你規矩囉
情況就好似將中國變返改革開放之前噉

當年一窮二白冇野好輸，老鄧都敢出手，到依家個個權貴海外資產富可敵國，身嬌肉貴點肯犧牲Y

欠薪？

咁咪降低gdp囉

咪個真係

全部都係cy 老董之流，識閪咩

其實李生係商家，唔好拎佢做例子好冇
要講就講下啲總統

唔貪上唔到位
上得位都係貪官 個個官官相衛 又有染紅一代
邊個會理d 政策點玩鳩平民？
清廉想改革個班 雞蛋撞石頭 個個被消失

最勁係中國將啲中國人洗腦
大學識好多支那 佢地真心信支那依家世界大國 連美國都爭唔贏

美國, 英國咁有錢, D士兵一樣唔怕死

但中國人一有錢, 就會怕死

ISIS掘起, 吸納左好多 新疆極端份子 去左加入ISIS
令到新疆小左恐怖份子

領導人問題

以前毛澤東, 鄧小平 都是打仗出身, 比較有霸氣

現在胡錦濤, 習近平 都是二世祖出身, 膽小怕事

只係美國容忍中共

如果美國派海軍 攻佔 中共D島, 中共一定唔還手

但一帶一路 除左送錢比非洲, 真係睇唔出有咩用

習種廢，上手留個底都係廢

支爆吹左好多年啦

唔係控制市場一早爆左

胡錦濤任內, 中國經濟起飛, 又搞奧運

習總衰過胡錦濤

第一步
向美國和周邊國家示好, 唔好經常挑戰美國/威脅周邊國家
令自己處於孤立

其實好多獨裁者都係咁

史達林 秦始皇 一樣唔比人批評佢

但佢地一樣好有霸氣

由上層領導至下層平民都覺得錢可以解決問題
但有啲野係錢買唔到 好似今次ban中興咁 你幾有錢都無人會賣比你
除非想得罪美國

之前中共同巴基斯坦 合作搞港口
93%利潤歸中共
結果巴基斯坦人 反華

中共 連唯一朋友都無埋

當年 卡達菲 侯賽因 既概念都好好, 想做非洲/中東霸主

但佢地無咁既實力去挑戰美國, 結果比美國兩三下秒殺

中共需要一個夠惡既領導人
尤其係一黨專政，唔惡肯定唔得
而家既被動又軟皮蛇
就算係鄰國人見中国俾人恰都覺得好唔妥

清洗政敵 邊個唔識??

秦二世, 慈禧太后 都識清洗政敵啦
代表佢地好勁??

侵冇睇錯人
做商界大佬咁多年
閱人無數

緬甸 炸死五名中國人
印度40名士兵入侵中國領土

習總都無打仗

鄧小平 都好有霸氣

但江澤民之後, 就開始廢

美國, 英國 都好有錢, 但佢地一樣敢打仗

點解中國人有錢之後, 就唔敢打仗??

古代中國一樣都係貪污, 但一樣有人才上位

好似老江話齌「too simple . Naive」

人地係公民國家，個國家值得佢地愛，真心愛國肯為國犧牲，贏國只有黨軍沒有國家軍隊又有一孩政策，個個愛家多過愛國，有能力就去愛外國

第一時間走難黎香港

納粹德國都是一黨專政, 但德國人一樣為國而戰

根本係中國人質素太差

佢同黑手黨打開交道

一睇就知習總咩料

大家永遠朋友

日耳曼民族質素一定優秀過蠃國國民不知多少倍

朱兄輸咗幾多？

講就天下無敵 做就有心無力

賭博
為咗增加能源安全度，同埋對外輸出過剩既產能
做得好就可以（借錢）幫人起基建大橋碼頭
人地還唔起就食晒呢d資產，到時當地人民交既稅就=還錢俾大陸
海上絲路既障礙國家係坐係馬六岬海峽既星加坡
陸上絲路既障礙國家就係印度
印度就唔洗講，一路定唔妥大陸
星洲就好撚醒既，一方面做你生意另一方面叫東盟既國家唔好過份靠攏中國
所以之前由台灣運返星洲既裝甲車搞到咁大壇野就係咁解

又係睇論壇研究政治？
你話我五毛
但事實上貪腐問題真係改善好多，起碼我問過幾個係大陸做公務員既親戚，佢地都講緊宜家d官都唔敢點貪，你話完全絕貪污歐美又係好多合法既貪污官商勾結
你話經濟變差？你有冇咩數據支持？唔係成班係論壇9圍內9up變差就變差
我都唔係好明點撚解樓主係論壇睇咁撚多年政治都會咁撚蠢，講野只識9up,唔撚洗理據？

台灣就真係好似仲驚緊喎

前排話解放軍戰機環台近飛
消息傳出
搞到english choi o既民意調查中o既民望跌好多

美國咁耐都唔搞支那

係咪因為除左內政同內部原因外

下面呢3點

1.支那人口太多,如果打贏形成大量難民，好難同國際社會交代同安置呢班生蕃

2.支那人做假太大，廢到美國都不恥同佢地一戰

3.顧忌支那始終有可能掌握核彈技術

吹左咁多年，除咗搞到人地破產都無鳩用

古中國唔係個個都貪污 而且歷代有考試過五關斬六將先有資格入官 唔係你話做就做
當然頂位個啲唔排除走後門 但唔會多過正途入官
所以以往朝廷總有班唔怕死既清官
依家做官洗乜考試 文盲既比紅包都搞掂曬 所以中國官員質素同古朝無得比
更何況依家掌管中國既係外族 滿朝人 自元朝起已經證明呢班滿朝人剩係識打仗 唔識管治

班生番依家成日都出國見識啦
改變左啲咩

典型華人dna
賺錢賺到盡

佢地大部份唔係去見識，佢地去購物觀光同破壞，回國給親友威威一番，有幾多會去了解外面文明文化深層原因

但佢面相真係注定佢官位穩

即喺你還認識，了解到「中國人」！！

中國在公元1949年10月1日才對外公布立國！

古時的中原漢族關中國撚事咩！

中原由幾千以來，長期受到外國人入侵，包括蒙古，女真，契丹，滿洲族等，還有南方的土耳其！
是一個長期受到外國人入侵的地方！

如果你熟大陸， 你就知大陸真係少左好多貪污，同埋少左黃色產業，不過網絡自由大倒退！

古中原漢族人好撚高質
有屈原為亡國投江 又有諸葛亮菊弓盡祽死而後已
依家 根本唔係同一人種

現已走向毛治時期狀況，要全消毒型社會，開始有封閉鎖國跡象，不同的是環境已大受污染

所以，我一直問，「中國人」是甚麼人！